有冇動漫台巴打有玩FGO(fate grand order)

app台fgo個post好多動物台知名傻鳩

成個apps台畀佢地搞彎晒

唔好離題....一陣個pool抽嗎

歐洲神父

收到風Blockade咗神父會中五星